{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200313696/taean-sky-garden-pension-taean-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476222496&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314339095&selectedRatePlan=383091841&expediaPropertyId=68728553&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 하늘정원펜션"
    },
    "text": "泰安 ハヌル・ジョンウォンペンション\\n\n大韓民国 South Chungcheong Taean 忠清南道泰安郡安眠邑コッチ2\\n\n泰安ハヌル庭園ペンションは泰安で卓越した選択といえます。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ペンションは計5つの客室で構成されており、チェックインは15:00から可能です。 チェックアウト時間は11:00で、最低チェックインは21歳です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認し、それに応じて旅行を計画してください。 また、チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiをご利用いただけます。 駐車は施設内でのセルフ駐車として利用でき、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションは大韓民国、忠清南道泰安郡安眠邑コッチ2にあります。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションでは何を無料で利用できますか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションではWi-Fiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションには何部屋ありますか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションには計5つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションへの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションへの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションでは無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションでは共用エリアと客室内のいずれでも無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションには施設内でのセルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "泰安ハヌル庭園ペンションには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "泰安ハヌル庭園ペンションには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 505
    }
}